麻煩大家聽日ge相 可唔可以轉做黑白

雖然我唔可以阻止你地打卡up相